西九高鐵站安全嗎？過關查手機真的嗎？

西九高鐵站安全嗎？過關查手機真的嗎？

[緊急分析]法！不！責！眾！